做人做到好攰

純發洩

有無人生目標

hea成世

人生的意義就是搵到生存意義並為之浪費時間 但我無
某程度上正當地搵錢並活出體面的生活是人生意義的最易方法之一 但我無做到

做藝術家叫唔叫係？